你眼中嘅世界如何 你影到嘅相也必如何

一張有感情嘅相
就係世界上最靚嘅相
所以就算影得幾核突 你都唔捨得delete
而當嗰刻嘅情緒可以帶到畀一個陌生人
嗰樣就係藝術

留低你嘅世界喺到啦

有時影相都係靠運氣

係
部相機拎得出嚟想影嘅嘢都無咗

你張相背後有個故事？

Haha...
無啊 菲林機隨手影
我鍾意影格仔同線條

我鍾意影人

我還在學習
成日對唔啱焦影唔到

朗屏天橋？

㩒錯，本身入嚟諗住睇咸相

影相雖然係主觀野，大師係可以用張相令你感受到佢感受到嘅野

淨係得自己感受到靚嘅就只係垃圾，衰到極咪好似canon 馬拉松堆垃圾打幾行字打飛機

咪怪連登仔俾負皮，我未見過有真正好相係大量負皮，共勉之。

咪我講嘅嘢
但我認為每張相都值得畀正皮作鼓勵
始終大家都係happy share
唔係參加比賽

利申手機影

手機影

我嘅世界好sad

跳樓未 ？

差啲跳了

Bergamo?